20k請mobile app developer

歡迎fresh grad，經驗不拘，最緊要有料

有意留tg

有料唔會20K
有經驗都40-50K

看更都請日唔起啦

20k

fg 乜都唔識都要 23k

港資

仲要人地留tg而唔係請人個個留聯絡方法